上水警察宿舍咩事？好多警車同消防車

點幾兩點有人大嗌...